大媽龍兒獲伯伯送回家 其間更挽着對方手臂

屯門大媽收錢3部曲，首先下午到屯門公園Fan meeting粉絲見面會收利是，然後晚上酒樓包場開P，繼續賣枱收利是，最後就是收兵「求包養」，氹得「鐵粉」照顧日常起居，生活無憂。《蘋果》發現在小月生日會晚宴上，「龍兒」為最受歡迎的年輕大媽，散席後未有放軟手腳，由大叔「鐵粉」邊談心邊送返屋企，平日更有「運輸兵」的士司機變身私人司機管接管送。有資深檔主透露，大媽有足夠人氣，檔主才會找上邀請開工，故大媽們為保障收入都會好好經營一套「收兵策略」。

長髮披肩、溫文爾雅的大媽龍兒，年約40歲，年紀比其他濃妝大媽小一截，她在生日會散席後，由一名居於毗鄰的伯伯結伴回家，二人沿路保持交流，不時細聲講大聲笑，行至一條後巷，她見伯伯顯出疲態，即使自己手挽一個大袋，仍主動挽着伯伯手臂攙扶，只見伯伯甚為受落，充當護花使者回報龍兒好意，直至步行到她家後才分道揚鑣。

光復屯門公園後，龍兒亦少了到歌檔獻唱，記者連日追蹤，發現她平日沒工開，會打扮得樸樸實實，輪流與兩名大叔「鐵粉」飲茶。她每日都相當規律，約中午時出門，然後滿頭白髮、任職的士司機的「運輸兵」早已在樓下等候，然後接載她到酒樓，會合另一名身形高大的中年男飲茶談天，每次都傾足2小時才埋單離開，龍兒亦相當識做，飲茶多數會主動埋單。

無記者在場，打下車輪，chok下賓州，一定有

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

d藍絲廢老真係腦裝屎，臭雞一隻都係咁課金

幾廿歲人都做兵
比幾百蚊叫雞好過啦屌

揾食就落下本包場，唔騷擾到市民我理我你係入面10P

*我理得你

龍兒主動埋單又扶手既話
我覺得係佢老豆
應該唔係鐵粉

Sugar daddy
你識乜春

小財唔出大財唔入呀